屋企有個賤撚種老母真係好撚慘

你係死賤種養大

啱呀
所以有時真係想佢快撚啲死

甴近平

同賤種好難相處

唔知幾時開始佢個閪腦逐漸萎縮
中央肥胖會導致腦萎縮？？？

諗野同講野仲有啲行為都衰撚過隻小學雞

呢個賤女人真係搞到我好撚燥

個閪生完你之後縮返

成家講野都好撚難聽

藍屍賤種嚟

成撚日做埋啲野整到我好唔舒服

做奴隸做到懵撚咗